會員Dgx69210你上咗BBC

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

表面係網民力量
唔排除真身係音樂高手